一人一句sales講過最唔合邏輯既野

。

諗唔到啊屌

呢件衫你咁瘦好顯瘦啊

我同街鋪比價格，人地財雄勢大入貨量自然比我多，固然我賣的量較少價格就會貴d

講個個人係做網店
而且持著自己蹲過下高登，就當連登都要信佢個朵

件衫好襯你啊

呢件野其實好受歡迎好多人買
呢件野好襯你

不過又唔可以exactly 100%大話
一定要混入下真話係入面個客先會信你
例如條友著得真係好撚柒鳩樣衰我會直接同佢講唔岩你
又或者佢個樣十成十會俾錢只不過二選一十五十六咁

利申：sales

做運動有益喎點解唔join 我地健身會藉?

你今次唔join 就無㗎啦！
我唔想你蝕咗個優惠價咋！

見同你咁岩傾 我做個特別優惠比你啦
但你千祈唔好周圍同人講呀
比其他人知道(其實我昆你)好大鑊架

97 LUCIDA，翡翠綠，手數不詳，就...卅零萬公里咁樣。
咁牌費就無既，就要驗車。
咁個車殼都OK既。
咁個引擎方面呢，就係漏油得黎唔會滴落地囉。咁...響少少囉。
落斜路o個陣時係好快既，呢d車。
波箱方面就…每次轉波都chok囉。就無乜事既。
咁底架咪響d囉，就未至於鐵磨鐵既，仲有d膠同螺絲lang住，唔會話甩出黎，唔會話飛碌咁o個d既。
咁就避震o個方面就…冧左。個樣仲靚d，變左load低車身。
咁迫力方面，如果係...燈位前呀，或者slow車就踩得好實既，個brake就好靚既。
車呔就見到綱線，如果係撈地盤呀，或者住新界圍村o個d仲更加咬地，最好係呢d呔添。
咁如果係...要型要勁係買呢d架喇，至怕見人各樣。
佢特別係冬天時冷氣都特別凍既。
呢d車實際呀，呢d。一推出市場就俾人舔架喇呢d車…擺唔耐架啦呢d車。

ON9 自動POST兩次

有聲